深圳樓價跌都唔跌下

樓價調控講左成年啦
上面啲樓價唔受市場影響

唔係唔比賣咩

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

有價無市先正呀
恭喜光頭劉係大陸入手兩層樓
今次發達啦

唔比賣，咁未唔會負資產，
我有千萬價值套房，但我就嚟餓撚死啦

點解唔比賣？？

共粗產黨唔比你賣咪唔比賣
有理由架咩

抗疫時期我黨落咗order可以唔洗供樓

我意思係咩政策